大膽講句，Twins放係呢個時代出道根本紅唔起

以前d人對女歌手唱功無咁嚴格要求
以前d人對女偶像飛機場無咁講究

可能會成為Supergirl差不多級數

而家冇以前咁多金曲，填詞作曲已經全部hea做，或者江郎才盡。

咁講四大天王放係依家都紅唔起
兩個淪落到去拍使徒行者3
一個參加中國好歌聲北上發展
一個比人笑mkpop

乜撚野四大天王

on9

平行時空？

我諗佢係講緊呢四個...

on9 jai

其實好耐已經有人講過
時勢造英雄

from: 電影公社 Movie Commune

點解我明佢講咩

廢話係人都識講，咁多如果。

現在做到曲放上網/send比韓公司試下都好過比香港市場

有咩問題？我都明喎

其實呢個年代都係

邊有得咁比架 你老母!! 你不如話如果你條毒撚係古代出世一早死咗

我反而理解唔到果兩三個巴打恥笑D咩

正常都會明啦
究竟上面班人幾歲先會無聽過四大天王

以前係出口國，宜家入口國，完全唔同啦

香港歌除左香港人 冇人聽

以前唱到歌大把出路
係咁買日本歌返黎改
中期俾楊生成生屌完點都棒下你
而家出糧都有問題
邊鳩個入行

明先正常下話

supergirl都好過佢地啦
舞又跳得齊

樓上竟然真係有人唔識四大天王....... Omg

唔明有咩好笑...

講依句要幾大膽

我屌

應該係#3真係講緊張學友黎明時代既4大天王
#4#5#7 班ON9JAI 以為#3想講四大名捕 o係度笑9佢

黎明係mkpop?張學友北上？華仔同國貨城拍使徒行者3？唔知有冇get錯

我都明，反而唔明上面啲人笑咩

呢句真
阿嬌姐手姐腳慢半拍，唱歌兩隊都麻麻唔使比啦

小學雞唔識四大天王掛

佢想表達：「假如四大天王....咁下場應該會係.....」

樓上有好多文盲就真

四大天王都唔識是咪00後？

點解我唔明, 邊2個?

Beyond 一樣大紅大紫

我估華仔同國貨城

劉華城醒啦應該係

班小學雞唔好理佢地啦
其實真係岩喎
如果將張郭黎劉放係呢幾年先出道
頂多得張學友可以靠唱功係歌果邊發下圍
黎明/劉華=波士高同林峯
國貨城就係笑波子呢d級數

城城係mkpop

駁五刀

點解前頁啲人可以蠢到咁

Twins真係好彩

睇睇下唔知點解有人笑

以為自己問題

上面巴打講四大天王都幾啱，但黎明就算而家出道都會紅，因為而家啲泡菜男明星都係翻炒緊黎明90年代個髮型同衣著，黎明仲要靚仔咁多

四大天王都唔識係咪岩岩幼稚園畢業

時代唔同冇得比
你用個家下參照以前經驗訓練出黎既人返去以前比？
我淨講以前整容都冇依家咁勁啦

大膽講句，白雪仙放係呢個時代出道根本紅唔起
除非佢識用kpop風唱粵曲

張學友80年代初出道第一張唱片賣22萬張
$50*22萬=$1100萬, 扣除成本賺600-700萬,
而家一個初出道歌手賣1萬隻已經係超班,
一般都係賣到幾千隻,
所以你自己計下

個陣係偶像時期 個宣傳做得好 或者有gimmick就win

個比喻

你都ON撚9 所以呢個時代咪唔會有TWINS囉(你好似掉亂左先後次序)

組合正常人地都係用咁多錢棒紅佢都係跟返當時個個時代既TREND嫁啦.....

學友係勁
但呢個年代咁樣比較有意思咩
仲邊有人買碟

呢個討論冇乜意義。不嬲做任何野要成功都係天時地利人和

淨係播放媒體既差距已經無得講啦
係街仲有無人用CD機?我相信有既,全香港加埋搵唔搵到100個

講真 佢地啲歌好多都識唱
唔計唱果個 曲詞都易上口

笑波子

twins偶像派年代就係，再之前一樣講實力

twins係有觀眾緣 點都會紅 但兒家時勢 佢地唔會即刻爆紅 可能冇唱咁多歌 做戲多

好好地一個post都可以俾四大天王騎劫
你就知道Twins根本經唔起風浪

我認同twins放係依家紅唔起
頂多係香港紅 紅唔到中港台

但你話以前啲女歌手唱功唔掂...
我反而覺得依家啲歌手唱功先唔掂
講黎講去都係話joey 都講咗十幾廿年
重點我覺得joey都唔算勁 係穩定

樓主不如聽下

(live條片無咗 joey都唱過 都係無得比)

仲有男歌手 e神唱十分十二寸等例子

上面啲歌可能唔係你地年代
所以覺得唔好聽
但係入去聽下首歌既難度
根本依家香港無乜歌手唱到

可能以為寵物小精靈

睇左好耐都唔明頭頁講完四大天王之後下面d comment係做乜

一睇就明巴打講乜
但幾認同

連登真係多小學雞

係咪係佢地心目上已經上晒神枱 冇可能紅唔到 覺得好荒謬

如果李嘉誠喺呢個年代想白手興家會變成點呀咁？
好多嘢都喺果個年代產生㗎啦
就算本身個人夠叻，都要睇佢幾時出世㗎
樓主個例子真喺麻麻地，我相信唔止Twins
仲有大撚把以前啲人放落依家都喺紅唔起

根本廣東歌俾普通話歌屌打
唔係點消滅你變晒普通話
再講冇人買正版歌手填詞冇收入就冇好歌
市場定律黎
歌手宜家都係靠食老本同開演唱會賺下錢
一係北上搵人仔

唔好講以前
係twins年代，行開偶像派姐
以前張國榮、梅豔芳既年代唱功好重要

聽講當年老黎係紅到去泡菜國
fans 瘋狂程度拍得住今日嘅GD
當年仲要冇而家咁發達嘅social media

好混亂呀

twins的幕後作曲作詞班底好堅架
果個音域搵隨便一個唔走音的女仔唱都好聽

不嬲上位既野都係天時地利人和嫁啦
我地呢個年代咪一樣生產左一堆youtuber

由果陣到宜家香港都冇出現過sell青春跳舞女子組合可以同剛出道嘅twins一戰，mv著三點式，舞台表演先嚟過側手翻，然後同大家講戀愛大過天屈哂機

呢樣真

我覺得搵左兩個唔靚既女黎演繹都勁
比到d希望班豬扒

當年佢地真係好紅

反而我想問下
有咩十幾二十年前既野
擺落今時今日而唔係食得屎嘅呢？

收皮啦
Twice咪又係咁嘅條件都紅到仆街啦

一個post睇到幾多小學雞

樓 / 700

其實諗返起Twins紅到都好撚神奇

唱歌唔得,演技廢,又矮又ipad,又唔係特別靚

佢哋真係有啲運，但係好心就練習下，頂你個肺， 咁多年來唱功同跳舞都真係冇進步過，大佬俾啲誠意好冇，最起碼練下啲跳舞得唔得，係YouTube 睇親佢啲演唱會live真係 ，好似仲睇緊幼稚園啲舞蹈比賽咁 ，出道咁耐仲食緊老本

但無可否認佢哋係香港藝人當中食老本食得最好嘅組合

你都ON9, 吳若希都得TWINS點會唔得
其實一直想知D港女變得濫同佢地有冇關
D歌好似叫春咁

大膽講句，鯨魚放上岸一定抽唔勝老虎

咁又係 連sunny都紅到仲有邊個紅唔到

天真, 香港人崇外唔係第一日知下話

三大要捧既話好難唔紅架喎

nct rv got7?

呢3隊都紅啦 起碼仲不斷有野做
jyp 就唔同 missA除左秀智其他個幾個就完全消失左 喺韓國無野撈

有,hotcha算唔算

cookies

cookies都好過hotcha囉